是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1是支持

2是藍店

3是準備負皮

四四是一十六

五五廿五

邊是藍

唔係MOS BURGER咩

是藍咩😱

是

🚬

羊

藍乜呀，聽日幫襯啦！反正好食最高

羊晚貧

典解

MOS 都藍